商場行街

幾號行商場 行邊個商場
要揀啦手足

btw睇唔岩唔洗買既

全港島情報區

去邊

和理非出黎！！
我地要商家佬表態
睇下佢地係咪仲撐政府